有無人認同無聊先係原罪？

打緊份自己唔鍾意既工日日扮工等收工
份工人工又唔係高 都叫自己夠洗
自從散左之後 無乜心機再去媾女 又無乜異性緣
啲fd又唔係成日得閒 通常都係1星期先約1 2次
屋企又無父幹 應該都唔會買到樓
以前好鍾意放假揾fd出去影下相 依家已經無動力了
岩岩先出黎做野1年幾 有無人都係咁?

Sor9負能量爆發

一星期約到一兩次fd已經好奢侈

咩叫原罪？

唔開心既源頭